{
  "Night's Cavalry Duo": "나이트 카발리 듀오",
  "Ancient Dragon": "고대 용",
  "empty": "비어 있는",
  "Gaping Dragon": "벌어지는 용",
  "The Duke's Dear Freja": "공작의 사랑하는 프레야",
  "Crucible Knight and Golden Hippopotamus": "크루시블 나이트와 골든 하마",
  "Wormface": "웜페이스",
  "Outland Commander": "아웃랜드 사령관",
  "Dragonkin Soldier": "드래곤킨 솔저",
  "Death Rite Bird": "죽음의 의식 새",
  "Valiant Gargoyle": "용감한 가고일",
  "Smelter Demon": "제련 악마",
  "Ulcerated Tree Spirit": "궤양성 나무 정령",
  "Dancer of the Boreal Valley": "보리얼 밸리의 댄서",
  "Grafted Monarch": "접붙인 군주",
  "Draconic Tree Sentinel and Royal Cavalrymen": "드라코닉 트리 센티넬과 로얄 기병대",
  "Godskin Duo": "갓스킨 듀오",
  "Tibia Mariner": "티비아 마리너",
  "Nameless King": "이름 없는 왕",
  "Royal Revenant": "로얄 레버넌트",
  "Centipede Demon": "지네 악마",
  "Morgott": "모르고트",
  "Bell Bearing Hunter": "종을 든 사냥꾼",
  "Demi-Human Queen and Swordmaster": "데미휴먼 퀸과 소드마스터",
  "Tree Sentinel and Royal Cavalrymen": "트리 센티넬과 로얄 기병대",
  "Great Wyrm": "그레이트 와이엄",
  "Battlefield Commander": "전장 사령관",
  "Fallingstar Beast": "폴링스타 비스트"
}
